點樣先比到女朋友安全感？

如題

娶佢

有錢過李生

戴安全套

有交帶

佢肯信你就幾時都有
唔肯信你就點都唔會有

就算係一直信你 只要你講一個大話比佢發現左
都唔會再有

即係你做啲咩都冇用呀

女朋友想要咩安全感先
安全感好靠佢自己比自己架喎
都係個信字 當然前提係你信得過

就係因為呢樣野，搞到大家關係收左皮
已經唔知點比到安住感佢

所以咪話睇你女朋友想要咩安全感
成日傾電話接受唔到
人人都唔同
同埋你有無做d咩係破壞安全感

30歲下每晚執佢一嚌， 30-40歲一周執佢2-3擠，40-50歲佢想要就盡量試下幫佢，50歲等佢瞓咗先返房瞓，50-60歲唔使再擔心

咁佢點同你講
佢想你做d咩

如果咁簡單呢個世界無人分手

如果咁都唔得分就分啦！

做咁多都無安全感既話
做咩都無用
安全感真喺要靠自己比架

首先 你要有女朋友先

唔好講我地女人
係你條女姐

左手都要安全感既

信任係要靠大家之間既相處般建立，
唔會無啦啦就會有

所以唔係「佢肯信你就幾時都有」

係唔知架
一個人有心呃 你點會知

認同

所以都係得個信字架咋
如果你無做破壞安全感既野

就係無做任何野
然後咁就無 咁點算

咁無得搞架喎

幾時收左皮

總結：安全感係無得比既
你個樣安全就有安全感

咁樣應該都可以係一個因素既不過唔大
利申 好有安全感 有朋友話我男友靚仔

有時候句 「安全感要靠自己比自己」 真係好un耳
好多人就係會利用呢句野而忽略一d事實 或者用呢句去騎劫一d野

有時d人唔覺得自己做既野有問題. 一昧怪人地唔信佢

有d人好蠢，點都會露出馬腳
Ex就係咁

唔好斷章取義啦ching.

理性少少分析下你地既相處～
會唔會係佢之前拍過拖有陰影？

咁所以咪咪話前提係對方係信得過既人
安全感主要係自己比
但如果對方有做d破壞安全感既野

咁就唔係自己既事喇

咁有心呃都要睇個人有無本事呃到人既

你要show到佢對你好重要

例如點show

如果你係最愛佢，佢就會有
如果你唔係最愛佢，佢就唔會有
咁你係咪最愛佢啊？

當然最愛係佢

佢愛你多過你愛佢，佢咪無安全感囉

但我覺得我愛佢多過佢愛我

中出佢再同佢講有左入你數

大家可以聽下我個case
男朋友成日會喺公眾地方發脾氣 大聲話我
我覺得咁樣好尷尬 好唔尊重
同佢講過好多次
但佢一有脾氣又係咁

咁樣就會無安全感

用安全套

如果你女朋友咁樣對你，你會覺得呢段同佢既關係好安全？ 咁都要問.....

似係控制唔到自己既脾氣.... 咁你仲同佢拍拖

第一段完全唔同意
信任唔係無啦啦生出嚟 係要雙方努力去建立
肯信你，你都要show到俾我睇你值得我信任
唔通日日去蒲去溝女跟住話我冇安全感係因為我唔肯信你咩

但第二段好同意
基本上只要呃咗對方一次 幾小事都好 都返唔到轉頭

記得人地講過咩係最好
再之後變成小驚喜俾人
應承左的事都要主動提出同做到

分手啦
我同我ex同你差唔多case 已成ex
分手第二日勁開心，唔洗再忍佢

btw 我自己都係冇安全感既人嚟（但一定係有原因既）不外乎之前比人呃過/成長背景因素
我覺得樓主你關心多啲佢，唔好嫌佢煩，令佢知道你係真係緊張佢既我諗會好啲
呢啲係需要時間，我都努力緊去信人
只要佢夠信你佢自然會有安全感加油

其實會唔會因為你平時做啲野eg太多異性朋友所以先令佢冇安全感？

唔尊重你，拍落去都冇意思

樓主加油 開得post即係重視女友
落力用行動做好啲 佢會感受到
到時佢開心時你都開心
祝福你地

其實安全感真係要時間慢慢黎
樓主加油

可能係你角度黎睇係無做任何野
但係佢角度黎睇 未必係咁
有冇溝通過啊
大家有咩咪坐低傾掂佢 搵個共識

前幾日...

夠薑咪好似我咁，手機密碼佢生日，FaceID佢有份，隨時隨地任check，除咗你今日有冇打過飛機之類嘅陷阱題，其它全部做咗咩就答咩當然你都要要求對方手機密碼你都清楚，反正我實施呢個措施之後兩年幾從來冇信任問題反正我身又冇屎驚咩

唔好鎖電話

想問叫另一半開find my fd係咪好過分

我都會周不時無安全感，覺得段感情係咪淡左

所以我會煩我男朋友，想知佢咩心情。當佢話仲好愛你架，唔好亂諗野etc覆一堆野表示重視我/同我想有將來既說話...咁我就會好收貨，然後又諗返平時佢點對自己，啲安全感就會翻返黎

所以要個女仔肯先同你分享心情，然後你比啲有信心既答案佢，時間耐左佢就會自己識諗。。。佢一直都無安全感，可能你一路都答唔到中一啲可以釋除佢心結既內容，你多啲同佢傾下就得，佢唔肯講可能唔想比壓力你，你慢慢引導佢講。佢想行落去都要郁下，下下靠估估死人咩

佢根本就唔撚愛你，
分手啦屌

Check手機！

條條女唔同。

真係好睇自己對大家既關係有幾信任
男友平時唔煙唔酒有自制力 平時出街除咗朋友家人之外其餘就係我
但係我地又唔會亂chur對方 唔會要對方食咩去邊都要知
但係會隨時開心share連登POST 好笑野 唔會要人秒回
共識係臨訓前一定會搵對方 傾一陣

我係電話電腦任睇
比埋pw佢
唔洗煩
唔洗佢問問題chok我
我見我朋友啲女成日都同一個問題轉幾個問法
想chok我班朋友
睇見都辛苦

送一set防裝俾佢

俾安全帽同豬咀佢

攬住佢，問佢點解會咁無安全感，問佢係咪好驚，驚啲咩，話比佢聽你好想知個問題係邊，因為你真係好重視佢

似係

帶埋佢去所有遊行
等佢知道你著緊大家將來

加入狗隊

岩呀 如果我岩岩分手個男朋友都肯咁對我就好了

其實我都唔驚 但我就係比唔到佢安全既感覺
我好努力想令佢開心 但安全感既野可以隨時話無就無 例如發個惡夢又無

同佢上前線嗰陣時， 帶多個防毒豬嘴畀佢用

如果另一半都同意其實都唔算好過份姐

我男友一樣除左陷阱題

開埋find my fd

唔過分
比對方知自己起咩位置有咩問題
又唔係要隨時開cam chat
不過壞處係有時驚喜就難做d

我果時就係想佢咁做，但佢當然無

你本身有冇厄過佢先？有就要做好多嘢修補
無嘅話平時有交帶啲，唔好收收埋埋佢咁都應該ok 嘅

倉底貨姐
我都有好多相平時save底
但係廿年都唔開黎睇
如果女朋友問起我都唔知有呢d相

find my fd 其實感覺又太過，因為大家都會想有啲私人空間，譬如佢同同事（女性見過）出去行街我最多偷睇下WhatsApp係咪確有其事

呢啲時候咪要用語言表達囉，譬如（挑，現實同夢相反㗎，咪唸咁多啦）之後攬下佢摸下佢抽下水，等佢明白你在乎佢就得啦

同埋呢行動最緊要係自己主動，主動叫佢set個faceID，佢有懷疑就主動俾佢睇（其實最初都係靠呢仲方法追佢返黎，當時我地係同學都成日一齊玩一齊傾，之後買咗部iPhone5s 啱啱有Touch ID個陣，有次等佢放學陪佢，拎部電話出黎叫佢set個手指膜落去，之後冇幾耐係佢生日前後就一齊咗）所以呢個行為其實對女仔黎講係好重要

Agreed.

Everytime when gals said they heard a lot of sweet voice from the guys , but they don't know how trust them or not...then they are in approach and aviodance...in a difficult position

It is always true,
guys like to said sweet sweet promise,

and girls likes to hear sweet sweet promise,

the fact is that we needn't to verifiy whether it is sincere or not.

if you want verify a guy is a trustful man or not,
should not start from his words,

but start from what he did,
should not start from what he did to you,

but start from what he did to his friends, to his work, to his family.....

偷睇whatsapp唔係過分過開定位咩

做看更

電腦姐又唔係手機隨時有
回憶都唔比人有咩
連相都唔留得低？
如果係我 我會將自己d相backup落hard disc
touchwood分手 我都backup前男友既相
不過手機個d唔會帶住d相

其實女仔最主要既安全感來源係邊
話比全世界聽我鍾意佢係唔係最有效

拖住時拖到實一實

唔係，佢要唔信就總會唔信

到呢一刻我發覺 唔多唔小都係個男仔做唔夠
話比全世界知我只愛一個女人 會好有安全感？

有時唔係肉體上可以比到

咁當然都係，icon/wallpaper用佢合照，應該會安心啲？

我有呀 但我諗都係唔夠

多啲拖實佢，主動分享你做緊乜

有啲朋友係另一半拖到佢實一實，令佢覺得個嗰下力度代表好在意佢

佢有話我成日無同佢講做緊乜 我宜家就盡量將一舉一動都話佢知
我都會攬實佢 拖實佢

咁樣慢慢應該會見效

佢話個問題係佢到 點都係無安全感
我諗係我真係做得唔夠好
所以我諗我要再做多d野 例如放多d閃？

用碌鳩插住佢個閪
咁就有安全感

個心無安全感
唔通又攞碌鳩插咩